2017單身人士白表居屋

單身白表入左表既你９成９都係得梅窩揀

如果有機會買梅窩，係咪真係會去買

會
唔會

我自己考慮
1. 居屋福利一世人一次，今次要左，冇下次
2. 再買樓要俾額外印花稅（睇埋第３點）
3. 梅窩成交量唔知點，會唔會好難先賣到
4. 離島加少單位，管理費貴
5. 出入唔放便，未退休好難長住
6. 如果唔入去住，買左黎做咩？渡假？
7. 樓市升係咪會升埋離島居屋？係咪有投資價值
8. 幾耐先可以補地價放租
9. 如放租可以有幾多回報
10. 人工可能加多過入息上限，今次唔要可能冇下次

未知有冇得揀，冇得揀又煩，有得揀又煩

有冇人有其他考慮可以分享下

梅窩元朗唔會考慮
其他是但中咩都買

得五十個位，大家都要晒彩虹先

唔買
等下次

我覺得總有d西斜，垃圾房付近之類既。同埋如果真係咁搶手點解會有淨餘單位？

結倫：唔買

除非係返中環區 唔係既話唔駛諗

利申 白核

同老人家一齊抽會唔會易d?
想抽彩虹嗰個

有啲好似係揀完但唔要冇成交放返出黎

總之揀剩個一百單位就係單人

核心？係就有用，冇就88

唔明

睇下揀樓次序，白表非核心排得後，加上冇預留單位俾佢地
單身都有50個

老實講，4,14,24,34樓西斜對正垃圾房我都唔介意

如果係彩虹好多人都唔介意

咩叫核心?

其實你交左表未，今期已經冇得交
自己做下功課